傳雲加續兩年加強育苗

【星島日報報道】阿仙奴爭四模式啟動之際，有指管理層亦向領隊雲加投以信心一票，願意續約兩年。「教授」更開始規劃未來大計，加強青訓系統，培育未來骨幹，勢把在續約一事與球會周旋的阿歷斯山齊士與奧斯爾邊緣化。

雲加與阿仙奴的合約將於今夏到期，據英國媒體報道，球會願給這名六十七歲老帥一份為期兩年新約，後者亦樂意繼續教下去。有指，「教授」目前更開始發展未來大計，包括說服會方投資數百萬鎊強化青訓營，培育更多未來之星。

此外，雲加亦為球會制定以年輕球員為主的今夏增兵名單，如今季在摩納哥表現突出的前鋒基利安洛天、中場泰莫爾巴卡約高、些路迪守將基蘭泰亞尼和史特加中場貝基奧斯簡等潛力新星。目前陣中雙星阿歷斯山齊士及奧斯爾要求廿九萬鎊周薪（約二百七十萬港元）為續約條件，企圖拖延至季尾才決定前途，勢先被「教授」邊緣化。